[羽毛球] 林丹vs李宗偉

馬來西亞羽毛球公開賽男單決賽
林丹vs李宗偉

2016里約奧運後首次林李大戰

羽毛球系列賽馬來西亞公開賽－nowTV 631台直播

決賽4月9日 下午1：00

thanks巴打聽日睇

M'sia Open 2017: It's a dream final

林李大戰經典對決(部分)
2011倫敦世錦賽 決賽 (小弟認為係兩人癲峰對決,可能係李宗偉最接近世錦賽冠軍既一次)

2016里約奧運 四強

2012倫敦奧運 決賽

2008北京奧運 決賽

表演賽(林丹,李宗偉+中國「風雲組合」蔡贇、傅海峰)

好期待

今屆奧運好撚廢同戇鳩，打完都冇up啲片上網比人重溫 好多場都好撚想睇返 好似林李果場，南風打雙金都搵唔撚到 真係好撚垃圾

正

奧委會係咁撚樣

除左NOW仲有咩可以睇

係都應該話巴西垃圾呀?

有無aceStream link
美國睇唔到cctvb

求 LIN

今時今日嘅林丹已經無當年個種爭勝決心 ，無咁好睇。睇李宗偉對神龍好過

PISH

有無巴打有link開心share

支持李宗偉！

Chong Wei

佢照樣有贏任何人既能力
上年中國羽超聯對諶龍打足三局幾好睇

但係又會突然倒水
唔知係唔係國家隊落order，要比師弟攞積分
上個月瑞士公開賽輸比個師弟石xx，好撚假

link plz.

巴打facebook搵個page叫chromax

facebook search chromax

又delay？

林丹全盛期果時都係成日打贏頂尖高手
但偶爾輸比啲弱既

好似話3點

呃左我開電視

打緊混雙 中國vs中國

佢不嬲都係輸比啲垃圾

要打埋混雙同女單決賽先打

慘 又要睇七欖

我都係,好忙

依家羽毛球都唔知邊度有得睇直播
早排全英
愛羽客仲睇到
依家扑左非大陸地區

今日又對決

陣間睇

有無link

seven打緊邊2隊

屌 爬文啦 問問問

我仲會睇埋F1
今個禮拜日好正

nowtv三樣都有得睇 haha

屌 咁睇黎睇完七欖先有

屌
香港01寫1點既

就好似費達拿VS拿度,平時唔睇開都要睇啦

決賽日係1點開始
但MS係2:10

打緊男雙
等陣女單
再之後先男單

不過女單戴資穎打馬蓮都好好睇

要睇下頭兩場幾時完

混雙先岩

有冇link?

搵到了

女單好好睇+1

兩條垃圾偷食狗 唔支持

馬蓮係咪印度妹

咁你就死番出去啦柒頭

快撚啲完啦混雙
點都係中國架啦

幾點開波，有冇高清link?

戴資穎

屌你老母
場波有馬蓮真係要將喇叭音量收細

鳩嗌妹屌啦星

死盲閪

想睇奧原希望打戴資穎多啲

一姐心諗我唔直落2盤打撚爆你都唔得係咁鳩嗌

女單呢場要打幾多局？

19:18
好刺激

戴資穎bb加油

究竟洗唔洗打三局

搞掂左marin

22歲女將羽后真係好勁
不過見到馬蓮愈打愈多失誤

開波未

台灣出女單

中華台北

戴資穎bb世界第一

終於到男單
等左兩粒幾鐘

今日咁多野睇 又 陽腸7人 又乳毛決賽 又金像獎

大家準備睇旁述瘋狂奶李宗偉袋底
林丹得分既時候就靜晒

拿督主場

林丹壯態唔得

琴日CHUR盡左

冇晒殺波

林丹 妹下妹下

拿督好fit

主場 2:0 應該無意外 ?

開波高過腰都捉

好撚嘈

佢老左之後都好少殺
轉打控場

屌以前廿歲出頭
後場瘋狂跳殺
殺到Peter Gade投晒降

來回40板

丹爺真係妹下妹下..

奧運果陣已經聽到慣晒 真係好嘈

追撚住打

12:7追到13:12

普通用戶冇冇方法睇

拿督轉守為攻勁到

facebook有live

林丹

屌 追到16:15
林丹自己倒水

19:17

有冇link 搵唔到

輸心理質素again

Set 1 lin dan

屌你林丹好撚痴線

林丹真係心理食住晒李宗偉 咁多年都係咁

Lollll 彈一彈即刻返黎

宗偉

反cup到

連攞6分
痴線佬林丹

好撚癲 連續兩個5-0 run 追返

係咪決賽?

2 佬真係2佬

李宗偉關鍵時刻永遠都比林丹食住
廿幾歲到三十幾歲都係咁

燈死左 偉哥 , sor9ry

丹爺 應該 2:0

拿督

林丹一路換衫 一路教返班教練點贏宗偉

佢一係決賽對勁d既對手就收皮

林丹已經唔聽教練講野

連登仔

你教返轉頭，再無視

不嬲唔聽

佢可能係史上最強既球員
教佢咩都無用啦

林丹對教練說：「我來教！」

佢勁過教練

依個真，無人教到佢已經

屌咩 1:4
屌住呀

你唔好出聲，聽我講

宗偉 開頭咁好都要輸 , 陰公

屌 拿督個勢無晒

個勢去曬林丹度

睇返之前 5 頁 好難咩 ?

愛羽客比較清不過蝗語
BAM左既裝HOLA VPN 係CHORME

決勝局未

成日都想知呢個級數既球手既教練有咩用
除左話營養管理

決啦 再輸就超級丹贏

頂多提一提 佢既失誤數字

安撫情緒

林丹冇Fergie eye

廢到你呢 ... 發小朋友脾氣

依球殺大斜線 拎返信心

拿督輸啦 俾supen dan打起左

其實宜家林丹有無全盛既七成?

妹下妹下都贏 宗偉 真係要唱洋葱 啦

技術 路數 心理質素仲有 係力量弱左

林丹以前有招專打李宗偉 岩岩MARIN都係學佢

係呀 , 發小朋友脾氣 又唔知咩玩法呢

Show Blocked User - 抽到沙漠化

52 shots

今次52板 cls

屌你52shots

打諶龍仲難打過拿督 老老豆豆

睇佢地打波係享受黎

邊招 有冇link

諶龍當打緊 無得咁比

係, 唔駛旁述都得

大陸佬男單d心理質素超強

靚放呀

原來林丹咁豐富既職業生涯
仲未攞過呢項賽事既冠軍

奧運兩次
世錦賽五次

瀟到

無啦 ... 妹住咁輸出到極高質素既攻守

放落去嗰個位咁濟

球後手

依項拿督玩哂

正賽例柒是常識吧

兩個打到劍擊咁款

Lm

林丹啲防守
佢癲起上嚟 你點殺佢都可以魚躍救到

林丹今日贏左依項錦標, 可以退休玩外遇呱 ？

好癲

同正印講贏左冠軍可以加多個老婆
所以應該仲有把打

佢出黎玩咁款都入決賽 拎埋冠軍 退唔退冇乜所謂啦

17:12
睇怕李宗偉都要主場睇住林丹捧盃喇

好賤 死都唔比佢拎返次

咁都過到網 運都有埋 仲唔係冠軍

呢排費達拿同拿度都FIT返

呢兩個羽壇傳奇都話唔輸得

屌你老味
運氣都喺埋林丹嗰邊

宗偉 心諗 睬你老味 ....

宗偉他知道 哭是沒有用的

完了吧

拿督氣已泄

李宗偉真係悲情人物
奧運過到林丹無金牌 今年主場又輸番比林丹

21:19,21:14

完！

完。

丹

毒撚永遠羸唔到MK仔

周瑜

下線冇香港球手 搞下事 爆冷造低左super dan 上線俾拿督ko哂

又除衫

永遠都想李宗偉贏
但林丹啲防守真係太屈

無論幾多歲,幾老
又一次證明林丹想贏
照樣可以贏到世界上任何人

又大把女圍佢

想佢贏就睇強弱懸殊既比賽算
睇夢幻對決當睇波算啦 唔係會好灰

你咁講仲灰

輸到慣左

唔知會唔會係最後一次林李大戰
好唔想佢兩條老野退休

想佢贏林丹呀
其他事撚但啦

又想叫 宗偉上冠軍台

打到40歲

伍家朗

林丹根本痴撚線 羽壇前無古人 後都好難有來者

佢個無限期禁寶解除左?

林丹=羽毛球奧蘇
諶龍宜家只係當打 前幾年幫林丹奶袋底都無資格

諶龍 無返一個同佢實力年齡相當既對手 , 好難有林丹既成就

3年時間儲分 轉個頭都係番到
最緊要係禁賽依幾年佢有冇一直keep住操

比分分別係咩？

而家只期待momota 林李睇左太耐

21-19 21-14

仲有香港既李卓耀

有返少少年紀應該會記得04奧運林丹俾陶菲克SM果時既情景

真係估唔到佢變到係歷史第一

04奧運林丹一早輸左比新加坡仔出左局 我諗你係想講06亞運

係巴西先咁撚樣 倫奧差唔多up哂所有片

仲拎陶菲克出黎打飛機 好心啦
我就淨係記得佢係香港站果場嬲嬲豬丟拍
講羽壇成就佢幫林丹李宗偉挽鞋都唔配啦
講實力咪威得幾次 後期被人撚狗咁撚

係 推動咗羽毛球技術革命

差好遠wo